[休息點]警總附近的循道衛理香港堂開放比市民禱告及休息

地址：灣仔軒尼詩道36號循道衛理香港堂
source：

如果附近有人唔太舒服可以去休息下！

推

地址 :
律政司

香港中環下亞厘畢道18號律政中心中座地下

痴線
循道衞理會真係擺明車馬撐市民，咁夠guts

律政司 :
香港中環下亞厘畢道18號律政中心中座地下

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

Sing hallelujah to the lord

仲有呢度!

pushh

928已經係咁

記得安靜

喂，就算唔係教徒都好，以後手鬆就捐多小啦，一百幾十都好。

推你老母

基督徒應該係要咁先啱,而唔係得把口話神愛世人之後理撚得你死.

唔再屌耶撚了

人可以拎宗教名義抗暴政
但唔可以用人民名義抗爭

PUSH

基督徒本身就係要聽道行道

耶穌本身都係反政府所以先會畀人釘死

感謝神

hallelujah

基督教教會是次MVP

間教會前會長記得係活躍社運㗎，佢哋旗下嘅學校啲公民教育都做得好好，仲會年年悼念六四

基督徒

Push